# recipeMaker

Créez facilement des recettes simples en fonctions des ingrédients que vous avez dans votre frigidaire.
Renseignez vos ingrédients et l'appli web vous donnera une liste de recettes par ordre de matching avec ce que vous avez sous la main. 